想買電競椅打傳說對決 筆直650 求推薦

準備去打PRO

之前打LOL無用電莖耳得銅牌
後黎把心一橫，買左張500蚊電椅
即刻上金
黎緊打算買埋電莖枱同電莖moon

用開邊隻 500蚊咁平

電競滑鼠 上銅
電競鍵盤 上銀
電競椅 上金
電競卓 上鑽石
電梯moon(4k+ 240Hz + 1ms) 上大師
電競電腦 (10萬以上) 上菁英

之前打heroes of the storm 無用電莖耳得銅牌
後黎把心一橫，買左張7000蚊電椅( herman miller )
即刻上 Grand master
黎緊打算買埋電莖枱同電莖moon + imac pro

電莖月亮都買到